Mk 仔狗公以為自己好有錢

以為自己有啲錢就大撚哂

推

純好奇 邊到睇到佢有錢

樓主加油 保住條女呀 唔好比隻狗公搶走

咁垃圾都溝左樓主條女?

人地準備買樓喎
樣又吾差
我係條女都跟佢啦

上連登搵幫手唱衰佢都無撚用啦
努力d 搵多d錢 多到可以塞住佢個狗口
Btw 條女因為錢而俾人媾走 要唔要都罷啦
增值自己去吸引條女對你死心塌地
而唔係攞條繩綁住條女唔俾佢走

條友日日send呢啲圖比friend

大生意嚟喎

私怨

咁大個人自己拆掂佢啦

我都唔明佢呢啲窮人諗法
貧窮限制佢思想 一日賺得雞水咁多都打飛機
講野又柒下柒下

好有錢

咁有錢 得吾得㗎

只有窮人先會日日將錢掛係嘴邊
真係有錢個啲通常收收埋埋

頂盡得果皮兩皮幾學生炒股都多過佢啦佢係咪果啲公屋出身而家有少少錢就目空一切果類人

有錢通常都低調

呢種人以為自己有錢先好笑 其實人地睇佢 只係個黃毛小子

曬命 曬有錢 通常內心同背後 都好自卑

On9仔

日日都炒股賺幾萬？有無咁堅

屌呢啲隨便上網都搵到啦
有呢啲圖唔代表真係有錢

上支牛大把呢啲圖

先得幾百蚊美金
咁都好曬命
通常窮人先會覺得幾百蚊美金好多錢，所以先曬命

咁撚樣都有得打飛機
人唔笑狗都吠
係有錢既人都唔會買咁細喇傻鳩狗公

約出去隻Dup啦

幾年前倫敦金咪仲誇張，又跑車名錶豪宅
一日先得個一萬幾千都好意思放上網

一日賺嗰一萬幾千 就嚟買樓喺度嘈喧巴閉真係有嗰啲唔使你講都有人知啦🥱

以前中小學同班 正垃圾一個

當年問人借飛機杯用

點解咁多人覺得一日賺一萬幾千係少

利申：窮撚

點解你話自己窮 唔諗辦法增值呢個係心態問題同埋上面根本就唔係講緊有冇錢嘅問題而係講緊溝人條女仲大聲嘅問題

你又知我冇諗辦法增值嘅

第一，真係唔多
第二，實賺？
第三，佢果日賣唔代表佢果日賺

增值自己，叻鳩過佢好過啦
加油

邊度有錢 幾千蚊圖就收下皮啦

如果話打工做freelance一日賺一萬幾千就多姐

而家佢炒股咋喎你估佢日日都有得賺？
同埋個個炒股都係報喜不報憂架啦輸到貼地果啲又會話你知咩

+$8655=+51% +192=+31%
咁你認為個佢倉有幾大

仲以為一日贏幾多咁巴閉

果少少 得個講字由我認識你冇錢要問我哋借去到而家睇唔起人 真係完全諗唔明點解可以以為自己彈起左笑死唔笑死？😂人唔笑狗都吠啦

其實我唔係講緊樓主貼條柒頭 只係覆緊上面有人話一日一萬幾千少 我當然知道一山還有一山高 炒股月入幾千萬嘅大有人在

想問故事內容

故事就係 上面幅圖嘅人溝另一個人嘅女朋友 然後事主就話佢狗公唔好搞咁多嘢 然後上面幅圖的人就話唔撚明窮人嘅諗法之後一輪嘴咁講 最後仲要加多句話你有你鬧我有我繼續溝 大約係咁樣

Dllm 有錢關我撚事，我要知故事內容
得呢D 錢錢錢

感覺你地對號入座 點解係狗公呢
圖又冇 乜尻都冇 淨係得狗公

呢粒花生好冇質素

溝人都要有對話啦

宜家話佢狗公咋 佢自己都認左100%溝人條女

俾啲質素望清楚咗個po

好似扶靈周生

點樣溝再講清楚啲㗎
話溝就溝

不孝有三冇圖為大

話人 狗公 同埋話人哋 窮 根本兩回事
窮就講完
咁狗公嗰件事呢
相都冇張

做咩要笑窮人
btw條友人品既，如果你條女咁都俾佢溝走，就當及早甩難。
冇走既，姐係佢都仲識諗

突破盲腸

錢就係咁多 咁溝人條女點計

人地擺明長hold緊 即日賺睇到300美金左右
而且唔會係每日
8000美金都係6萬左右
得個幾萬蚊好有錢咩

係咪好想知邊個做尻你

新acc ?

佢自認
你仲兜乜柒

屌你老母 你驗吓眼啦好冇呀仆街 仲喺度眾人皆醉 柒咗就摺啦仆街

佢覺得自己有錢係因為佢買岩隻股升好多咋話
50% 得8000幾美金都有撚晒飛機

唔講以為佢有幾層樓係手原來未買

+8xxx +5x%
實係支牛睇圖 其他app落盤啦
有錢人

屌你有咩好遮

見撚到個倉就想笑鳩佢,

睇完笑撚壞人個口

佢老母,我下下落注都半球野, 正常閪MK狗

輸個時佢又唔撚貼

睇到佢個倉 仲要升左50%先執8000幾
姐係佢個本係20000左右
真係好撚有錢,
真係有錢下下就球幾兩球野咁買落去
食撚左都唔會出聲

賺二三千港紙都曬
呢啲應該係一直做開窮撚 又冇乜朋友 未見過真係叻嘅人
然後儲到少少本 賺到少少就以為自己脱貧

重有
佢曬得就應該已經係佢賺得最多嗰一兩次
同埋依家美股由三月一直recover hold乜都升

日日都賺一萬幾千, 算唔錯啊, 如果係穩定收入的話

不過佢只係炒股一日賺一萬幾千, 咁就唔同喇
炒股贏下輸下, 分分鍾到月尾都仲係係個一萬幾千度拉鋸緊
冇意思嫁 而且個倉咁細, 好大程度上佢係窮撚既機會> 有錢

計%講真佢算叻
賺50%
咁人地個本少莫欺少年窮

8千幾？收番埋啦不如 唔夠我買半場波

準備買樓
討論下睇中邊個盤先囉
隨時壓測係咩，按揭點搞都未識

想屌閪咋下話 講到自己咁有錢連少少錢都唔肯拎去叫雞 好打極有限 拉

8000$就牙眨眨

溝得走都唔係啲咩好女仔

對
下個更大波!

少少錢就嘈撚住哂

唔係有錢就真係會條條女埋身
係我眼中佢只係個on9仔
各位男士唔需要覺得佢會溝到啲咩女
用錢溝返黎嘅女just for fun only

條友應該好撚窮 咁少錢都夠膽post

應該純粹係講股票世界黎講一日一萬幾千幾少，咁的確係

當然一講到有錢連登仔條line就會突然跳到好高

計%黎講都幾好架啦

尾二嗰幅
日賺3嚿幾，真係好撚有錢喎屌你

吾你老母

有咩證明話佢狗公先 貼幾張圖你講就係？

佢應該都係玩長揸都唔知hold咗幾耐貨先有呢50%

咁佢都認狗公

由數字%睇的確有錢

比條咁嘅仔溝走條女直頭要多謝佢添啦

咁樓主你條女係點先？
受溝=臭雞=唔洗勞氣
唔受=洗乜勞氣

8000蚊買咩樓 玩具樓？

一陣巴打張圖比個狗公偷去用

收唔收徙弟

講真好多人賺到都唔識睇位走甚至揸到變倒蝕
佢今日show賺幾多 唔到賣幾日都未知你係咪實賺

贏得千幾鎂就想貼堂

先唔講d圖上牛牛任拎
贏千幾美金係連登都比人笑喇 何來有錢

ching你一日贏230k usd
當你全倉都係得230k usd
你放2球野係牛牛？

可能果8千都係hkd

巴打養唔養寵物

多幾個0係幾有料

連登仔黎？
連登主流係有錢就有女屌
唔work wo而家
唔撚work wo

咩樣？

6皮野都好曬
仲以為係富二代原來又係公屋窮撚黃毛小子

即將買樓笑撚咗利申有好多層父幹

大家都係基層 爭黎做咩

個倉玩咩股
公屋仔都大手筆過佢仲叫人打死人世工
好心佢返多兩年工儲下個本炒啦
叫人做基層 佢社會分級買到樓都係基層
自身生產力社會地位同人脈都薄弱
仲要智力偏低

應該私樓 豆腐潤or山卡啦

Sor用慣

有都唔出奇 早排個市上落咁快 入錯就坐

我賺多佢一倍都唔敢同人講
雖然內心會當正自己係股神
條友要幾窮幾自卑先會講啲咁戇鳩既野

成個POST個問題係
點解咁少狗公相!
仲有樓主條女張相都未公開

因為你有錢到就算無左牛牛d錢都無所謂

都夠錢食碗牛雜既,咁樣叫有錢.....

溝人條女無咩值得醜 雖然都唔係咩光彩除非大家識 唔係個傻9個種無義都有情嘅路人
但係男人俾人溝條女就應該收狗公皮

祝你條女俾mk仔溝埋

我而家一個月大拿拿揾到三千蚊既工資 個人開始飄 唔知啲錢點洗好

8000幾蚊已經係五成都好意思話買到樓

就黎買架喇 咁撚串夠薑咪撚走啊

迷你倉

無欺佢 佢囂姐

真係有錢既人唔會咁show off 自己賺左幾多....

lm

知唔知咩人先要成日同人證明自己有錢

有大戶快拜

我都有 本來諗住年尾先恥笑
不過都係唔講咁多

雖然唔係咩高質嘢
但其實好過金鐘圖入面果啲好多㗎啦

炒股呢個唔係講一兩日
最少都要一兩個季度咁睇
大牛市個陣阿豬啊狗買都升啦

問題係識唔識離場先
你賺100日 一舖清袋咪又係輸

再加上報喜不報憂
佢貼個倉出黎 話過去一年賺幾多咁咪有料囉

去chanel買野發洩
香水⋯
買幾件褸先post啦

賺一萬幾千即將買樓

佢啲手指

萬六蚊美金既倉其實都好基層

係都搵張多D既黎用啦 Btw殘體

曬命無問題
重以為好有米 可以羨慕下
點知得幾張千幾蚊美金圖

樓主你唔係怕佢下話

日賺90

去轉波台睇下啲飛先啦

有冇樣

好可悲

Real 岩岩先馬拉松完 攰

一朝得志

多幾個零 你都唔會買高風險啦100萬+-5%好定 10萬+-50%

連登上腦後遺症？

你盲㗎？樣唔差？

lm食花生

有冇考慮過養寵物？？

腦筍生埋未
條友真係好唔要面

呢到係連登 冇窮人 個個住半山

樓主pess讀過？

呢樣真
低調到你唔會知原來佢咁有錢

睇到個倉 笑到仆街

睇死佢一定係連登仔

睇佢嗰句即將買樓就知佢窮啦
係樓主先覺得佢有錢

其實佢識唔識中文

好勁

8000幾係唔係NIO? 美金

又唔好咁灰 比冇品既人溝左條女咁證明你條女都唔係咩好貨色 唔好唔開心 叔叔抱抱

唔覺有錢 有錢既人唔會周圍同人講

明顯係自卑窮撚

真係 正宗窮撚果小小錢都以為自己富豪

似精神有啲問題正常人點會咁講野
真係有錢人都唔會咁講
似係有問題

Ching玩咩咁勁...

幾靚仔

佢賺好多？

哇好撚有錢呀

加埋得兩萬蚊美金

呢個係條女？

九成九連登財經台d美股撚

條友係唔係公屋出身好柒呀

用一萬幾千都要登報宣揚咁濟，有幾有錢呢

唔係 唔關呢個post事

我都多過佢wo

依條友係咪傻架
又唔見得真係有錢到好誇張wo

你下次blur 埋時間啦
你有張 2分鐘就睇 好易知你邊個

去剪個頭髮

幫推

有老母教但係啲行為做出嚟就好似無屋企教佢咁你叫啲真係無父無母嘅孤兒仔情何以堪呢

連登個個有錢過佢 有無興趣燃鳩佢

The market will find you 繼續扮股神

唔炒股打工都多錢過佢

唔洗睇價錢

以前啲po 幾球都話竅
而家一兩皮當有錢？
一定公屋仔

羸嗰一千幾百美都叫有錢

果堆餐廳張圖
逐間打幾錢一個人
我冇錢都唔會咁啦
好撚核突

賺嗰8000

佢最後喺黃大仙等咗幾耐

日賺300 食餐飯都冇撚咗啦

隻狗公有錢到係咪住緊青山獨立屋...呀 唔係 獨立房

忠實Fans，一定記住咗

想幫你含

metoo…養唔養狗

爸爸.

是但搵搵呢位笑人基層既強人都幾人攪笑

佢一年前賣呢堆野，而家笑人基層？

15年搵SP (當時24歲）
仲要留自己wechat

WeChat 好易搵

新 term

少年狗公股神

笑死
想食就食喇
幾錢一個人關想食咩事

拍賣網個頭像仲要係做炒散畀人影低

原來揀定咁多間所謂貴價西餐廳係去返炒散

我留意咗好耐 通常啲手指係咁嘅人都好撚鳩

條友自卑到...

算9數啦 窮撚到咁 過千萬身家都冇收皮啦

咁都好意思笑人基層,條友係咪以為自己好有錢

唔會知 以前cap落

何來有啲錢

即係樓主仲垃圾

起左底未先

關咩事睇得準咪得，棒球理論

隊尾喺邊到?

賺嗰啲咪貼, 蝕嗰啲

唔計到岩岩好等陣埋單多左88蚊畀唔起點算

29歲仲搵緊幾千銀...

條友有言語障礙？

賺50%都係得$8000
個本細到

你努力做基層
我拼命去生存

邊會有人記住間餐廳幾錢位 準確至蚊位

日日都係幾千咪多 但股票呢啲嘢今日綠聽日可能紅返，影呢啲每日賺蝕冇意思

支那人嗰種有錢就目中無人嘅態度喺晒佢度
即係抖音嗰啲，被人睇唔起，之後拎錢掟人

條友應該揸咗好耐，賺咗50幾%

正常都係記住間餐廳有咩想食 晒命晒到over晒

加隻蛋幾錢架
加兩條腸又幾錢呀

笑撚到仆街

呢位巴打贏咗500萬 先可以叫做識玩下股票
屌你老母去果1000幾百 返屋企食屎啦傻閪

咁都叫識玩下股票
連登仔有冇咁高要求呀

隔離財經台 房屋台
住過千萬樓 都話窮西

你做乜撚野姐

放2球係牛有咩問題

要飲營養快線

人地有樓喎

2球鎂 差唔多啦

咩都可以公審一餐

笑撚死 條友有冇錢唔知，不過一定係岸鳩仔

你個利申解釋咗

有錢佬每日一萬都唔係少啦 唔係講緊樓主隻狗啲細倉

屌佢都廢撚事呢啲白痴仔

真係少
利申：有錢佬兒子

有幾層樓（未買）

睇佢用字都知佢窮撚心態，下下強調基層

扔500蚊落地？我唔撚信佢敢撚外賣仔

條友咁有錢無講？

炒股做到壓測咩？

住緊屯門居屋 準備買豪宅

佢係唔係唔知咩叫做有錢

井底之蛙咁 賺幾皮野就以為自己係中產 笑鳩底層

賺得1萬幾千佢都好意思貼出黎

買樓洗唔洗媽咪跟住去
記得簽埋家長回條

搵媽咪擔保咪得囉

似假膠，咁少錢

香港好多呢類傻仔 成日以為自己好勁
炒股賺少少就放上網當正自己係股神
仲要做狗公咁無恥
真人出到黎又係果類牙都未生齊
瘦到成隻芝娃娃咁既癈物黎

食飯買嘢仲要睇住價錢就唔好同人講有錢
真正有錢嘅，食極買極都係嗰些少有限錢
點會浪費時間記住洗咗幾多

芝娃娃

會唔會無私分享下點做到

3萬蚊袋都要曬,佢d朋友應該揹個woc當手袋用

又話一買就買個最好既
3萬？
係男人既配個大size Birkin 出黎威下喇

第二日即刻蝕個DOUBLE又話你知咩

冇怪佢啦 窮人啲思維係奇奇怪怪
利申公屋窮撚

屌 呢個好尷尬

垃圾，又唔係靚仔我溝佢條女應該好易想比帽佢

你確定食得落？😂😂

即將

呢個係連登仔嚟

之前中學同班六年，成日自把自為，讀書讀到屎一樣，又成日講嘢以為自己好有理據，其實窮鬼一個

靚仔？

唔加底仲貴過加底既？

條友一定未撚見過世面
見到佢啲ig story好撚尷尬

本人？

應該係d報咗班嘅“學員”，多數學員先鍾意貼倉，因為要幫sir宣傳，真係識炒嘅人多數悶聲發大財。

其實應該唔係中學生啦嘛？點解可以仲覺得自己生日係大哂？
如果廿幾歲人仲咁諗咁佢教養真係好差

唔緊要啦
我都有個中同都係咁講
係咁話自己買到樓呀這個那個
結果我一開聲我住台北
佢即刻收皮
跟手再多幾個同學講自己揸加拿大/澳洲護照
過多一排佢連個班Group都退埋

唔同人黎架
屌條撚樣無啦啦post d唔關事既人

呢啲人就係太窮 銀包有啲啲錢咪吠得咁大聲囉

準備買樓邊算有錢嘅level

Hi 文仔

身家有錢程度：準備買樓
咁準備下先啦
眼界窄撚到 中產都未到岸 搵基層打飛機
成世人都應該得咁多

個連登名好似叫 電纜本人

美股好多實業股都低位 你9月入 分分鐘已經升左100% 當唔好彩都有20~30%

有無佢依家ig 當笑話睇都幾正

屯門牛屎仔

唔喺講緊佢有冇樓喎，喺講緊佢個樣喎

更正 有自信通常都低調

佢係因自卑而自大果種，是一種自卑情結

咁我咪好有錢...?